有冇人好想個屋企人死

我個仆街老豆同細佬幾時死

沒有

我以前會
依加覺得佢好慘好可憐

有 好想個細佬死

你一定會後悔，
不過你呢一刻覺得自己唔會後悔。

過來人，家人已走，彌補不了的內疚

平巴

衰咩呀佢地

一個由我1歲都冇就開始叫雞
幼稚園就開始打女打仔打老婆
小學就開始當我係工人
中學當我係教壞佢個寶貝仔既垃圾既雞蟲
死咗我唔會後悔 我同我媽兩個會生存得更開心

咁你細佬衰咩

你媽唔同佢離婚？？

好難講 家家有本難念的經 識個fd 老母仆街到暈 真係除左生之外 完全無做老母責任

想
有種人唔知點解佢既存在意義就係令身邊一切人都傷心痛苦
但係呢種人永遠都會係最長命

利申:曾經諗過去買支烏頭整死佢,最後無

前個排同佢講咗 佢話會同件雞蟲講離婚
點知講完個晚個雞蟲以為我媽講笑 之後強行上咗佢
我媽推唔開 加上佢話重有d愛呢件垃圾
之後又不了了之 件雞蟲睇死我媽蠢加上已經中年
揾唔到第二個依靠

親眼 ？

聽到聲+我媽之後講翻

唔好咁啦

咁冇得救

佢成都上黎放負 不過又真係幾悲慘

最憎啲人起度曬自己個仔好巴閉

想我冚家鏟

同我同姓所有仆街親戚一夜死曱甴咁撚樣滅門